# Projet radar
Parcour son environnement, sans frapper les obstacles, de manière récursive.

* C# robot core
	* Transmet les infos de son 360°
* NodeJS server
	* Traite les infos de C#
	* Rend une page avec les informations temps réel